Hỏi: Xin chào bác sĩ! em bị hẹp bao quy đầu, mặc dù vậy từ trước đến nay không vừa bị tạo ra căn bệnh gì quá bệnh gì nghiêm trọng. tôi mới quan hệ tình dục mang vợ nhưng quên không sử dụng BCS, hoặc sau đấy tôi thấy bao quy đầu thế hệ bắt đầu bị [bao quy đầu bị sưng mọng nước](http://phathaiantoanhcm.com/bao-quy-dau-bi-sung-mong-nuoc-la-benh-gi-640.html) đi theo cảm thấy ngứa rát, khó chịu. Xin được hỏi chuyên gia bao quy thứ nhất sưng tấy, sau lúc quan hệ là vừa bắt đầu bị làm cho sao, ngày nay em siêu lo sợ về trường hợp của tôi thường dẫn tới khó khăn trong suốt việc sở hữu con về sau. mình cần khám nam giới khoa trong đâu tốt ? em xin cảm ơn bác sĩ! M. Tuấn (Bến Tre)

Bao quy đầu bị sưng mọng nước là bệnh gì?

chi trả lời: Xin chào bạn!

trường hợp [bao quy dau bi sung mong nuoc](http://phathaiantoanhcm.com/bao-quy-dau-bi-sung-mong-nuoc-la-benh-gi-640.html) là trường hợp lớp da bao quy ban đầu vừa bắt đầu bị sưng tấy, sẽ dẫn tới cảm giác đau đớn rát khi chạm vào, hay gây ra cạnh tranh trong suốt chứng đại tiện riêng tư. phái mạnh trong suốt mức tuổi ss là những đối tượng chủ yếu dễ rơi vào các rắc rối này. căn nguyên gây phải hiện tượng bao quy đầu vừa bị sưng phồng sau lúc quan hệ sở hữu thể là do:

– bạn giao hợp vô cùng rất lớn, thô bạo làm cho bao quy đầu tiên mới bị tổn thương sưng rái cá, đau đớn sau khi quan hệ.

– mang thể là tại trong suốt thời gian ngắn nhưng bạn giao hợp dục tình với số lần vô cùng nhiều. cần khi cường cường sự gây nghiện lớn hay thời gian “ yêu” khá dài nó thường khiến các tĩnh mạch lưu thông không đều từ đó với thể gây ra phải hiện tượng sưng tấy bao quy ban đầu.

– với thể là do chúng ta bị mắc quá dài, hẹp bao quy thứ nhất nhưng không bắt đầu làm tiểu phẫu phẫu thuật cắt bao quy thứ nhất làm cho các bựa sinh dục ko được rửa trôi trong giai đoạn đại tiện, lâu ngày tàng trữ dư lại tạo cơ hội với tạp khuẩn vững mạnh mãnh liệt mẽ làm viêm mắc. trong suốt thư chúng ta nói rằng chúng ta mắc rất lâu bao quy đầu nên cực kỳ sở hữu thể đây là nguyên cớ chính đưa tới trường hợp bao quy đầu tiên vừa bắt đầu bị sưng phồng, mọng nước…

– nhân tố chẳng phải do viêm nhiễm: như là vừa bắt đầu bị dị ứng có bao cao su, xà phòng, hay các dung dịch vệ sinh…

thông qua đấy bạn phát hiện ra rằng với phổ biến nguyên cớ có thể gây bắt buộc trường hợp sưng hoặc mọng nước sau lúc quan hệ. vì thế, để bạn với thể biết đến được chủ yếu xác căn nguyên làm cho bao quy ban đầu vừa bắt đầu bị sưng phồng, thì chúng ta buộc phải tới trung tâm y tế chuyên người đàn ông học để được kiểm tra về bao quy thứ nhất hay [hậu môn nổi mụn thịt](http://phathaiantoanhcm.com/hau-mon-noi-mun-thit-la-do-dau-cach-chua-tri-807.html) để mang biện pháp nhanh chóng chữa trị.